[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Сегун работает один**

---
---

Однажды...
Это случилось однажды...

---

Мы со Светой сидели на паре...
Ну нам преподавали муть про то как...
Один человек придумал игру...
"Посади меня"
Создал на себя дело...
Вставил туда кодовые фразы...
И пустил по рукам...

---

Одни читая дело отварачивались...
Другие мнили себя мстителями...
Третьи присоединялись к банде...
Четверты пытались раскрутить дело...
Ну и так далее...
В зависимости от общества вокруг...

---

Так он собирал преступные связи...
И расколол орден...
Которому было 1000 лет...

---

После эту тему использовали следаки любители...

---
---

Ну на лекции я был пьяный...
Ну а Света предложила игру...
Не долго думая я сообразил кодовою фразу...

---

Она должна быть смешная...
Запоминающаяся...
И должна характеризовать...
Ну немного хотя бы...

---
---

А Светкин шедевр...
Был только у Светки...
Она так однокурсников чмырила...

---
---

Сумка пропала...
Имитировали ограбление...
Лекциями воспользовалась Якименко...
А далее накатанная Галачки...
Ну и по кругу вся пироговня...
Связи между конкурирующими компаниями...
По большому счету она тащит меня по сей день...

---
---

Света любила писать характеристики на людей...
И я был в ее блокноте...

---
---

Туповатая Аня взяла эту характеристику...
Галина Михайловна наштамповала со своих неодыкватных уроков...
...

---

В свое время это подтвердила Шитикова на уроке.
Аня вообще ничего не стеснялась...
По этому и дипломную работу взяла Светину...
